\section{Fazit}
\label{sec:zusammenfassung}
Die Implementierung des in \cref{sec:algo} erarbeiteten Algorithmus zur Erzeugung der maximal reduzierten \stgren{} war in der Lage, die Graphen mit bis zu 12 Knoten zu erzeugen. Würde die Berechnung auf einem Rechner mit leistungstärkerem Prozessor ausgeführt werden, wäre es sicher möglich, die Graphen mit höheren Knotenzahlen zu erzeugen. Der Algorithmus wurde so implementiert, dass alle erzeugten \stickrep{en} gespeichert werden. Eine Anpassung der Implementierung, sodass diese nicht gespeichert werden, würde dabei vermutlich bewirken, dass der Arbeitsspeicher nicht so schnell erschöpft wird. Da aber schon bei 11 Knoten die Anzahl der minimalen Nicht-\stgren{} zu groß war, um sie alle einzeln zu betrachten, ist die Implemetierung und deren Ausführung ausreichend für diese Arbeit. Die minimalen Nicht-\stgren{} mit maximal 10 Knoten wurden mit den erzeugten Daten in \cref{sec:minimal_nonstick} bestimmt.\\

In \cref{sec:unique} wurden mit der Familie der Kreisgraphen gerader Länge und der Familie der k-Mundgraphen $\M_k$ zwei Familien von \stgren{} gefunden, die eine eindeutige \stickrep{} haben. Für einen Graphen $G$, der einen Graphen aus einer dieser Familien als induzierten Teilgraphen enthält, kann dies genutzt werden, um zu beweisen, dass $G$ ein Nicht-\stgr{} ist.

In \cref{sec:rampe} wurde für einen bipartiten Graphen $G$ ein Graph $\rampe G$ definiert, der zwei zusätzliche Knoten enthält. Einer der neuen Knoten ist mit allen Knoten einer Partitionsklasse von $G$ verbunden und der andere neue Knoten mit denen der anderen Partitionsklasse. \cref{prop:dim_rampengraph} liefert die unendliche Familie von Nicht-\stgren{} $\mathbb G = \menge{\rampe G}{G~\text{bipartit, nicht-inklusiv}, \dim (G) \geq 3}$.

Am Ende der Arbeit liefert \cref{prop:moebius_minimal} mit der Menge $\mathbb M$ der bipartiten Möbius\-leitern mit mindestens 10 Knoten eine unendliche Familie von minimalen Nicht-\stgren{}.\\


Die Kontraposition von \cref{lem:induziert} aus \cref{sec:induzierter_teilgraph} besagt, dass ein bipartiter Graph $G$ ein Nicht-\stgr{} ist, wenn es einen induzierten Teilgraphen von $G$ gibt, der kein \stgr{} ist. Alle Nicht-\stgren{}, die in dieser Arbeit bestimmt wurden, können also dazu genutzt werden, für einen Graphen zu zeigen, dass er ein Nicht-\stgr{} ist.\\


